{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016529?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 Q"
    },
    "text": "清潔で親切なQモーテルにお越しください。 ヤノルジャ予約の際、先着順クーポンがご利用いただけます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 オンドル(大)は相部屋の客室で、基本2人から最大4人まで利用可能です。 追加人数料金は現地決済です。 オンドル部屋を使用する総人数を事前に教えていただければ、布団と備品をご用意いたします。 チャンワンサンナン洞Qでは無料クーポンイベントを実施中です。 貸室5回利用の場合は1回無料、宿泊10回利用の場合は1回無料です。 ただし、貸室無料券は平日に使用でき、宿泊無料券は日曜日から金曜日まで使用可能です。 無限大室は、大室利用終了時間であるPM 24:00まで最大6時間利用可能で、先着順クーポンも一緒に使用可能です。 早めの入室イベントは午後2時から宿泊利用が可能で、退室は翌日の午前1時です。 お早めにご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Qモーテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "Qモーテルは清潔で親切な施設です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ予約の際、先着順クーポンとは何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ予約時には先着順クーポンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンドル(大)はどのような客室ですか？",
            "answer": "オンドル(大)は相部屋の客室で、2人から最大4人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋の追加人数料金はどのようになりますか？",
            "answer": "オンドル部屋の追加人数料金は現地で支払います。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋を利用するためには事前に何人で利用するか教える必要がありますか？",
            "answer": "オンドル部屋を利用するためには事前に利用する総人数を教えていただければ、布団と備品を用意します。"
        },
        {
            "question": "チャンワンサンナン洞Qではどのような無料クーポンイベントが行われていますか？",
            "answer": "チャンワンサンナン洞Qでは無料クーポンイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "貸室無料券と宿泊無料券はどのように利用できますか？",
            "answer": "貸室無料券は平日に利用でき、宿泊無料券は日曜日から金曜日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "無限大室はどのように利用できますか？",
            "answer": "無限大室は最大6時間利用でき、先着順クーポンも併用できます。"
        },
        {
            "question": "早めの入室イベントの時間帯はいつですか？",
            "answer": "早めの入室イベントは午後2時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "早めの入室イベントの退室時間はいつですか？",
            "answer": "早めの入室イベントの退室時間は翌日の午前1時です。"
        },
        {
            "question": "Qモーテルを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "Qモーテルを利用するためには予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 467
    }
}